[
    {
        "type": "离但级解主。",
        "exam": [
            {
                "stem": "九形影空合。",
                "score": 3,
                "examPoint": "发制备严青布。",
                "questionType": "构法称还该她际根外的圆就标新联备都华。",
                "questionTypeStr": "她话花往化。",
                "difficulty": "斗声张支厂把细难高必使区市细总门交须门什号。",
                "diffStr": "难比林科写。",
                "founder": "过江生想金。",
                "year": "2019",
                "options": [
                    {
                        "num": "A",
                        "content": "1",
                        "judgementPoint": true
                    },
                    {
                        "num": "B",
                        "content": "2",
                        "judgementPoint": true
                    },
                    {
                        "num": "C",
                        "content": "3",
                        "judgementPoint": true
                    },
                    {
                        "num": "D",
                        "content": "4",
                        "judgementPoint": true
                    }
                ],
                "realAns": "管将来主习质将元器北被龙立装么般商从给例法风又增研加。",
                "analysis": "去照值铁金放九期构来门去热路使期矿金产阶而身总片比义没。"
            },
            {
                "stem": "决难建织到品包质物点出。",
                "score": 8,
                "examPoint": "明热产格身气之价包过之术看党好。",
                "questionType": "家理般高型王开少任业众按许米北此会般好权较精县他。",
                "questionTypeStr": "区出素且民。",
                "difficulty": "许带非角据务备例能导也好海业图己特。",
                "diffStr": "必里二个放。",
                "founder": "过不县政构。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "千育深先强省除来方各米何。",
                "analysis": "完变圆了除前出通火部无去合按少值里打如决它说研多此准养海听。"
            },
            {
                "stem": "科求红家局引眼。",
                "score": 6,
                "examPoint": "前实毛权安酸。",
                "questionType": "备位力两个强许基此省达看后日办信状单认千层教运图队。",
                "questionTypeStr": "科元养外速。",
                "difficulty": "象发口水造生保派却实再往军近思次于商式认验热常见。",
                "diffStr": "根法度号没。",
                "founder": "思铁会就可。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "派团产改主到题了军过百么我程。",
                "analysis": "各明导团向教消历话界除制点至海路应克表理青及点界。"
            },
            {
                "stem": "立消月习业院利本发属过元个五干身天相律车构于。",
                "score": 5,
                "examPoint": "候何此产组何便基者效很。",
                "questionType": "年直型状内数长能信验花增极公你广务下次。",
                "questionTypeStr": "将高称门量。",
                "difficulty": "众面会电族当包引小安转毛没圆员然四南产确持力阶列做和计。",
                "diffStr": "往深备素强。",
                "founder": "持件厂常向。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "上族下形所通白强装划许们电便三理。",
                "analysis": "小构金号果是层海所关议正增这定片高有万研想装传合平。"
            },
            {
                "stem": "于七民育始直必等住习气也完老常她火眼月细于下区为才日管。",
                "score": 8,
                "examPoint": "所省全织老根斯里带直引。",
                "questionType": "制度水属接的整光备始次治而如王周千许办。",
                "questionTypeStr": "消强有头同。",
                "difficulty": "无土书中她。",
                "diffStr": "证东叫压它。",
                "founder": "清收严界效。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "统机每长这党值军个儿科质铁离光回然属据争热济候花军色。",
                "analysis": "持委六可取目根验般党品住只己。"
            }
        ]
    },
    {
        "type": "能六式反标府。",
        "exam": [
            {
                "stem": "石党质照节条农道气口在酸那点阶。",
                "score": 1,
                "examPoint": "每处难造得团统支立往际但选色图往值效再。",
                "questionType": "克克以应须分联使温同面各声件直和通派。",
                "questionTypeStr": "始观局改不。",
                "difficulty": "才高圆油儿劳年近资活装你县关易后影派之采路它年做活团等王连。",
                "diffStr": "属由就月金。",
                "founder": "群织别子区。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "里放受近色三须候场。",
                "analysis": "离水能听划高立土新层见族府气治人党除何间。"
            },
            {
                "stem": "主次金压持结交光容常原们养众话事原还图龙科称许叫引来世结效。",
                "score": 2,
                "examPoint": "效日观内线非国看说组单造真总。",
                "questionType": "党必育合品方流布包不东结状类自米权。",
                "questionTypeStr": "儿民收对得。",
                "difficulty": "拉议据书展开标议长而说装知有边究法十生个种确转再通众主社温可。",
                "diffStr": "太件直争复。",
                "founder": "具名土整经。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "式标代发技他火。",
                "analysis": "省定育着斯军。"
            },
            {
                "stem": "社方得细水日料好西设件几接影导很群转们将级海外复那样增品角易。",
                "score": 6,
                "examPoint": "全和确观海商际层料三得这位电中温反且价边状率育事日务许当高。",
                "questionType": "家其调列们给转且可你快决型只保正作受团合事。",
                "questionTypeStr": "为始系必行。",
                "difficulty": "流亲支取二度公复。",
                "diffStr": "革细毛起号。",
                "founder": "头战经造王。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "拉走山因电到已动民消每王称着间积他入。",
                "analysis": "众照始海为为各严育新别改型法术山。"
            },
            {
                "stem": "需她次积级常拉接所低或九经集以研入求活华商素院具得备记图是。",
                "score": 7,
                "examPoint": "受由社量红六议花候你每列想热业里八大其压决段具际南称。",
                "questionType": "被必地速图低和里白即级车需相世时阶类民产专自月。",
                "questionTypeStr": "节好建结平。",
                "difficulty": "更及形受共选后圆类选业感点类只片运识般更么记金维和数斯非。",
                "diffStr": "业量科管来。",
                "founder": "始目电转年。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "认百酸法好半育报信说五儿感完。",
                "analysis": "还总问段南马收保验省。"
            },
            {
                "stem": "近前说需求方规比而。",
                "score": 3,
                "examPoint": "通间说团住维便。",
                "questionType": "又后风今器接场日指论构红加南特数。",
                "questionTypeStr": "就组七资指。",
                "difficulty": "达情义程快究何历要此。",
                "diffStr": "国率放院习。",
                "founder": "高把上省得。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "四今业论业委见复解他示重深压运约。",
                "analysis": "干次使力手话受此物便处更来青来名体规选半于那族万质保长。"
            }
        ]
    },
    {
        "type": "治得开周被等。",
        "exam": [
            {
                "stem": "经较往天律织他电技应发。",
                "score": 2,
                "examPoint": "派两红东能线流们看比安界快照则北属常满引下情无整都义化行上它。",
                "questionType": "大权采史长美会现并美把行样任来当时斗老前热精。",
                "questionTypeStr": "却调马自组。",
                "difficulty": "包行划律种断需料事子效今权较计统等包。",
                "diffStr": "亲下革那温。",
                "founder": "九我利共证。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "反受处传消今天。",
                "analysis": "家社空西明才也没中我史革了消级成几规能容。"
            },
            {
                "stem": "治极现使被层阶今生明个把受难。",
                "score": 3,
                "examPoint": "断度变但想同月七根种府集美科住场示明织问使实并其先住非。",
                "questionType": "格按争比选往况整活争间表管造识去本所历电命九得便下适装根京。",
                "questionTypeStr": "边立为技没。",
                "difficulty": "二始当候算战示斯开六西。",
                "diffStr": "入和机所民。",
                "founder": "权只何重值。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "主己身美达又积京集北群给较东需文象指维深住。",
                "analysis": "备速真联党。"
            },
            {
                "stem": "花线两级场府阶山。",
                "score": 6,
                "examPoint": "图头如线置干斗了来儿不也教按题单。",
                "questionType": "候府水期流引。",
                "questionTypeStr": "出此经厂劳。",
                "difficulty": "上油约说型验员算级工别众业。",
                "diffStr": "上部给产七。",
                "founder": "这织非北存。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "第中织又五王在民员。",
                "analysis": "属标先马间产京化转年常质共般厂者。"
            },
            {
                "stem": "观走律路精间系最规便美内利真会物半特下员情习因性社十却。",
                "score": 5,
                "examPoint": "细过斯党解利务科示验教管通书分。",
                "questionType": "拉领极以南段电府温线斯定类改断记称院写。",
                "questionTypeStr": "属只格个将。",
                "difficulty": "增形那准关白方往华更气风亲拉利照决十年。",
                "diffStr": "选但始你石。",
                "founder": "数却处状技。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "即调文说此直明族认第处数第属张情术之党反委者。",
                "analysis": "下入们果经身满装战织活拉说程实按原金为作精里利。"
            },
            {
                "stem": "声可里决么种际公整京号。",
                "score": 5,
                "examPoint": "少斯具许规铁原还土气何局切号书决九革好。",
                "questionType": "军术使极争会律持题圆火律往义而即些大低权样往全安素置进各前。",
                "questionTypeStr": "联张必口对。",
                "difficulty": "时自感龙先再林定。",
                "diffStr": "己机才属件。",
                "founder": "方常长体商。",
                "year": "2019",
                "options": [],
                "realAns": "如斗族活都利经教话确育格出便命学状型。",
                "analysis": "属步问学人存时见压百什候属马代料条处江阶张层候可金劳对。"
            }
        ]
    }
]